
                      Una película con un guión rebuscado y aunque atrayente, roza la mediocridad de lo absurdo. Un mal y patético intento por combinar el genero de terror y el de ciencia ficción mezclado con película de serie B.
        
            